一個地方如果人民都冇武裝，暗殺是否較容易的方法

普通革命起義應該很難同軍隊打
咁好似古代荊軻刺秦咁會唔會門檻低d？

個問題係市民本身完全唔係係戰亂 有軍隊 既地方/世界生活同成長
你俾支槍佢去遠射仲易過叫人去刺殺